三毛開始轉風向,引用党報廢文攻擊泛民民陣嚟分化

都係嗰句,起一起頭一版嘅user底,免中伏

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世